有無沙田撚覺得沙田呢幾年變左好多

新城市

間商務縮水縮到

玩具反斗城

都唔係呢幾年先變

翻新工程搞咗成大半年都未搞好

唯一無變得UA

ua以前大好多架

無印細到呢

已經冇曬果種鄉郊味 周圍都係人
好想返去中央公園冇大媽 新城市仲有音樂噴泉果陣

Ua對上一次有成間室外謝院係咪已經起碼10年前？

想問有邊區係無變得勁